同為造馬團嚟講 IZ*ONE今次cb令twice情何以堪…

出道時間短咁多
選秀時期成班都廢柴咁 得幾個係實力非凡
但第三四次cb嘅歌已經難度大升
twice出道幾年先嚟跳得難少少 仲要encore走曬音
momo廢到唔洗講 其他都唔見得有幾超班…

izone是幾屈

淨係銷量都破唔到紀錄啦

more&more 都賣33萬銷量證明fans都係聾+低質

依個真
iz*one每次cb個個（連最唔跳得果幾個）都明顯有進步
同埋跳舞都好齊
唔知點解Twice跳左咁多年都好似好求其咁
今次隻舞係難D但係都跳到好亂
夠竟係廢定係排舞有問題
五年啦，係條街是但捉幾條女train兩三年都一定跳得好過佢哋
唔明

今次純都有好大進步
以前牙宮唱歌好似momo咁樣用聲 依家都變咗好多

而家唔止33萬啦咁once餓左9個月啦嘛

支持

真心勁咗好多

真心無一個kpop朋友識欣賞twice

Izone
係youtube睇完封面圖
就skip左

Izone頂盡普通質素。係twice太廢 好似猿人跳舞咁

老老實實隻歌同舞都麻麻好聽/好睇
la vie en rose好聽好多，隻舞靚好多
但真係有明顯進步嘅

ps點解呢隻舞又係有膝頭一嘢鋤落地好痛咁

咁既歌仲買呀 盲追到咁

咪成日黐埋呢炒作。你捧你隊嘢還捧你隊嘢

iz*one係國際天團使乜同蚊型團比呀？

佢地係咁㗎啦

要靠攻擊人嚟搶話題
你咪知邊個紅啲囉
Twice cb有冇揾番izone ar rv bp嚟講
都明嘅
Fans為偶像咩都做得出

TWICE紅係事實，不過廢都係...
IZ*ONE平均實力比TWICE好好多
係主唱差少少咁多，不過其他成員唱功至少有一定水平
彩演點都勁過毛，加上仲唱得吓
其他圓、真、權F、鴨子都係跳得嘅
講樣全隊都唔差，玟周對劣化前嘅魚，都唔會輸
講波路，權F和志效對決，咁就差個毛冇對手(清純好似都OK，但冇乜露過)

講樣仲有櫻花同清純

既然人氣同實力冇必要相關性
咁有乜好比較

大家繼續看自己喜歡的

哇 清勁中肯❤️

Fiesta又係咁